(被捕)我們是近日在網上熱傳的美國國旗及美國國歌隊。

（代為轉達）

大家好，我們是近日在網上熱傳的美國國旗及美國國歌隊。

我們當中一位成員 — 賴先生，日前到警署續保後，在警署門口立即再被警方拘捕，指他涉嫌在機場犯上傷人及非法集結罪，並扣押48小時不准保釋。

明日（19/8）上午九時半，賴先生將於東區裁判法院過堂。他為美國旗手其中一位主力，希望各界關注，並到場聲援。

註：相片由旗隊提供

push

Please push！

多謝你地咁落力
希望賴先生會冇事la

幫推

差佬捉美帝旗手

推

Push push

推 聽日聲援

頂住

Sir this wayyyyyyyy
Twitter 文宣

希望你地可以繼續到
唔得都唔好勉強

請推！

感謝。一定要頂住！

續保之後被狗拉多次，呢個咩玩法黎！
瘋狗症唔好再搞義士！
聽日聲援！！！

機場傷人及非法集結罪
吓？

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

話比侵知!

You are not alone

美國人知道咗一定會嬲

Push

respect

有冇英文文宣 tweet,俾美國人睇

推！！一齊去！！

推到上Twitter

護旗手

同侵仔講美國旗隊俾人拉左會點

推！

下？

警犬有無證據？？
無？？去侵個twitter

推上侵twitter

Push to USA

機場點非法集結

sir this way

屌你老母 拉乜鳩

Dllm又老屈 上twitter

twitter文宣準備！

傷邊撚個 受害者呢

一齊唱美國國歌

pushhhhh

推上眾議院同侵侵

上Twitter

想屈旗手正仆街黑警食屎！

如果美國知道左會點

Holder of American flag ARRESTED

thanks辛苦啦手足

明顯因為唱美國國歌唱到國際都知班狗先拉
無你哋都引唔到美國咁大關注

push！

推
針對美國旗旗手咁惡！？

屌你老味捉護旗手

Twitter 見到有人post左

Thanks

Push!!!

Pushhhhhhh

黑狗死全家

g持

多謝你地

推比trump trump

Respect!!!!

pushhh

感謝付出

PUSH！

歐盟隊去咗邊？

推呀

10月1

Push 保佑旗手

支持

推 721 811

本身咩事比人拉?

護旗手同志

Marked

學左首歌 想黎

同問

Dllm push!

Pish

侵侵should know this..

聲援

dllm 黑警

賴先生

呢單嘢要搞大佢
特別要同美國人講
旗手被拉 反映中國否定美國精神

續保之後被狗拉多次？ 咁續乜撚

Push!!!!!

Twitter 轉推 有人post左去#standwithhk

Push, let USA know this

推上Twitter

823 人鏈

PUSH

幾時聲援？時間日期地點？pushhhhj

怒推

612 721 811

Twitter有post, 大家轉推

Tui

推！！！

可否幫手推去美國傳媒？
唔好this way住先喇

推推推

kwong fuk heung gong

Sir, this way.

Is he a US citizens?

pish

明日（19/8）上午九時半，賴先生將於東區裁判法院過堂。他為美國旗手其中一位主力，希望各界關注，並到場聲援。

唱歌都唔比？？推上twitter

推呀！！！！！！

係咪去東區扯美旗

有律師未

呢條？

幫手推去美國傳媒
唔好this way住先喇

撐下去

大家轉推twitter post

推爆佢

標題準備好：
"Hong Kong man arrested for singing US national anthem"

推，推爆!!陣間Twitter 推埋佢!!!

一出門口又再拘捕cls

source?

721

Posh

721 811

可否join你個團隊
10.1 有幾百個美國旗手 相信好震撼

推 你地都要平安啊

俾link我地去 retweet

呢次亦都係一個幾好既文宣機會
多謝你地既付出

Pray for him

全世界一齊上twitter推

推
多謝你哋

美金來了 我帶路

Sorly我啱啱眼殘

推！！！！！！

Pushhh你

你都戇鳩 抵你死

幫推，希望賴先生無事

聽日聲援，一齊唱美國國歌！

做英文文宣

推到全美國人見到

Link:

Push
Hope HK will be the land of the free and the home of the brave

上次觀星筆
今次美國旗

救人

Link:

轉推一下，好人一世平安。

要推

去Twitter 話俾議員知

Land of the free

Push. Donald trump is on your side

咩事續保？請問佢點傷人 屌你老母死黑警

推! 一個都不能少

快推

我地瘋狂tweet啦！！！！

機場傷人？即係又係個隻姓付既國安

推 支持

可以放link嗎

好似有個女人搶旗？
義士護旗？

pushhhhhh

去

屌班黑警老母

多謝你地 你地引起好多美國人仲有trump關注

要學唱

舉下旗都比狗拉？

全世界一齊舉！！！！

旗手要無事啊

加油，多謝旗手的付出

Pray for mr.lai

話俾侵侵知

聽日一齊去支援佢

推緊

希望平安

乜有傷者報警咩？番大陸報比公安

傷到14億支那人嘅玻璃心

侵侵save us🇺🇸

三毛食屎啦

得幾十個retweet 唔夠

屌鳩黑警

聽日一齊black bloc去聲援！

推！！！
多謝佢為香港的付出
政治清算會還佢一個清白

幫你嗌sir this way

帶晒頭盔口罩，咁樣算唔算認罪。。。

TAG 到侵侵同班議員知呀

推 聽日出去聲援啊

想問好耐你地出美國旗係做咩?
想draw美國attention回應香港定係represent香港都同樣追求緊美國value嘅野?

Push.

why not both?

屋企要人

國際文宣煲大佢
黑警捉美帝旗手

puah

好多post講左好多次
真係唔再講喇

快啲retweet
畀trump同美國國會議員

幫手推

大家聲援時，請勿舉美旗，否則以後行動中舉美旗的弟兄都容易成為狗狗追咬的目標。謹請三思後行。

元朗果班就冇傷罪

傷到大陸個玻璃心

twitter文宣

啱，去聲援唔好舉旗

Holder of American Flag is ARRESTED!
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

死黑警

你地喺reddit 嘅呢張相好多美國人留意，多謝你地嘅付出，請小心

Salute

光復香港 時代革命

gogogogo

Sir this way

推上Twitter

下次一齊唱

拎旗有乜錯？拎支那旗就話錯啫

美國國旗係自由既象徵，如果要對號入座係D人自己諗多咗。

機場都非法集結???
拉哂啲旅客未?

有冇link

請retweet!!

放twitter

pish 各位連登仔 個post得幾十like咋
呢度咁多位留言

開個Twitter
Like一下Retweet一下真係咁難咩？

幫手

PUSH！！！！！！！！！！！

推。

黐線
推爆佢

oh say can you see~~~

奇恥大辱，美國旗手被港共政權拘捕，希望美國佬睇到要出手

屌，仆街黑警

門口再拉？屌你老母

叫國師幫手

tui

推，一定要平安無事

推，一齊去聲援

多謝完講句希望無事就算數

話唔定係中共最高層指令

無限48 都要stop 你地咁做

因為真係太中弱點...誇張d 講...pelosi 同trump 都某程度上係因為你地而出聲

respect

多謝令美國關注事件

美國護旗手都拉

God bless 義士🙏🙏🇺🇸🇺🇸

根本係亂捉人
唔信旗手會打人

黑警死全家！

感謝賴先生既努力

811

希望賴生冇事

辛苦你了

光復香港，時代革命

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

Twitter post 有冇link?

黑警老屈

好大既官威

圖中係機場？死黑警

搞錯Twitter 咁少retweet

推爆佢！

搵人推俾美國睇

話佢地拉旗手

港共你老母今次仲唔大撚鑊

G chi

真心未夠

支那五星紅旗掛一撕十
美國星條旗撕一掛千

睇到好唔開心

希望會還賴先生一個清白

G持！雖然去唔到，但希望大步檻過！

Ppp

可唔可以同各位連仔解釋下，舉美國旗同唱美國國歌有乜L野用處？ 等大家開下眼界。

各位連登仔 個post得幾十like咋
呢度咁多位

大家齊齊開個Twitter
Like一下Retweet一下吖好嗎

得經濟日報，oncc同埋熱時有報

其他媒體呢

美帝有藉口入了

幫手推啦

有文宣麻煩放一放上黎
一齊係twi轉

推
屌

噢

俾人玩撚到 放完即捉

文宣，話比trump 知有人捉美國旗旗手

god bless our hero

鍵戰呢？

推到侵侵睇到

冇一個係condom!

想問賴先生有無美國護照

推 有冇野需要幫助 聲援既話短啲時間都宣傳到

好

過一百

use twitter

外交風波

Pish 狗權過大

拎支棋你都捉？

WTF?!

推上國際，推去侵侵tweeter

有冇片

亂屈
屌
推上國際

有事就話美帝同美國人知!!!

我係咪咁好砌

推

聽日繼續㩒錢

九時半
東區裁判法院

謝謝你們

fact checked?

加油

推比侵知！

經濟日報，oncc，熱時都有報導

下！！！！！！！！！！

中共不停報導香港反送中隨時會變成自爆! 因果由國!

Fyi

聽朝裁判法院等

Supply

即刻話美國🇺🇸好撚有用
落哂令要搞佢地

Cls

幫推!!!
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

push tweeted

已twit

help push!!!!!

Tweet 呀

印象中美國旗手只會揮旗，唔會郁手
點解會俾人告

Tweetttttttt

Push
美帝都敢搞

美國旗手

再推

Sir, 我俾狗咬呀

我都係咁諗

黑警搞小動作

tweet 呀

美領事館會唔會幫吓手？

retweet

Sean 會唔會留意下

多謝你的付出
無罪釋放! 無罪釋放! 無罪釋放! 無罪釋放!

推到有

twitter!!!

唔舉得嫁咩 咁睇世界盃嘅時個個都舉旗嫁，咁唔拉哂班波友？

大家睇下啲comment
證明真係有用

明日（19/8）上午九時半，賴先生將於東區裁判法院過堂
手足去打打氣
🙏平安順利
大慈大悲觀世音菩薩

我是護旗手

要推俾美國人，但唔好 target 啲太左既人（因為美國左派唔支持揸美國國旗），要 target Rubio 嗰類先得，Pelosi 同 Warren 都 OK

揸旗手足加油啊

舉旗都拉 ...仲有千千萬萬個護旗手q🇺🇸🇺🇸🇺🇸

seanhannity ok?

見佢上次share 唱美國國歌😂

trump

尊敬所有為呢個運動付出嘅人

但我想問下舉美國國旗意義係咩？想知道一下

推呀 要多啲人知呀

唔好淨係比trump 呀 要比埋 ‪@SpeakerPelosi @marcorubio @RepMcGovern ‬

😧

推呀推

機場果日 係咪比人影到樣。。。

賴先生係咪機場嗰日，
衝上前唔俾救護帶國安走，
但係俾手足拉住果位？

好多live影佐佢大頭...希望佢無事

‪比埋‬‪ @SpeakerPelosi @marcorubio @RepMcGovern @senatemajldr ‬

‪@SpeakerPelosi @marcorubio @RepMcGovern @senatemajldr ‬

聽朝九點半，東區裁判法院要人！

光復香港，時代革命。

推比美國

已retweet

推啊屌

救旗手啊！

點解唔舉得
痴撚線

Push
Twitter 幫手retweet, 要畀美國政府高層同國會議員知道
聽朝9點半手足們去聲援

已retweet！

我真係唔明 拎美旗做乜鳩
龍獅旗先有用

有影到佢用支旗打付國豪。。太易辨認
我懷疑其他幾個都被警犬起左底。。

所有有風險既行為，建議身上無咩特徵先好做

我冇嘢講

推畀美國睇！旗手被捕！

城邦兵！😭😭😭明天救u

放完又捉 cls

嘩屌

有影到？

黑警死全家

有，google下就有，大陸有報導，做埋gif......

都係個句 所有有風險既行為，建議身上無咩特徵先好做

好人一世平安！

大家真係要小心，咁多鏡頭打人真係唔好搏

敵人反對的

link pls

聲援賴先生

oh say can u see

屌

推 一定要頂住

有冇得加入做旗手

黑驚死全家

仆街黑警，折墮十世

Hong Kong is US

SIR THIS WAY

老老實實，有冇得加入

Sir this way！

之前出動臥底去捉核心暴力份子，果d有得保釋
呢單反而無得保釋
真係亂鳩咁黎

機場傷人？？

重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推一推

多謝你地聲援手足

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

侵侵到場聲援

推！

每次發夢都見到你地 加油

Push
Push
Push

一定會冇事架

集氣

Fuck the popo

多謝賴生你哋既付出
無言感激
你哋做出左一個經典的場面，會流傳百世
如有任何幫手，請隨時出聲
好人一生平安

召喚文宣手足

希望香港人爭氣d
5大訴求要企硬
咁先可以救到賴生

搏你踢保，點知你續保未拉囉。

一齊北角聲援！！！

煲

屌你老母
美國旗 你香港警察都攪

美帝旗手都敢捉

保佑手足

屌你老母TWITTER煲大佢

May the country of freedom walk with us

美軍來了我帶路

我會不停loop usa nathional anthem

天滅中共

support

800個回覆 推個like數連200都冇
連登仔有咩用

快d 營救佢地先得

推

-
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之肯做野既就係香港人！

罷工日旺角俾人her走左

推，唔可以比啲狗得逞

輕輕一推

咁都被補？？？
大家一齊tweet比trump

一齊like爆佢

推要求聲援

推
同美國人講香港公安因為佢帶美國國旗被捕

又要白宮聯署出兵了 林鄭而家一定驚到瀨屎

陣間有冇人去

文宣方向：因唱美國國歌被非法拘捕，受不人道對待

黑警拉呢d快過西，元朗721單野有片有樣唔拉，黑警真係公平

中共捉美國旗手

.

推比美國佬睇

死黑警

手足頂住啊

美帝話：邊個咁大膽捉本國既旗隊

煲大佢！！！！

help push

係機場拉？

文宣推依單新聞出Twitter

人呢

link

好多人 retweet緊比trump
大家幫手

g 持

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

手足要冇事呀！我地等住你出黎護旗！

Push!

救人呀屌

有冇Twitter 講依單野？推到俾侵侵知道

屌你老母
推撚到比侵侵知

彭斯po頭

Respect 你們

有消息嗎

要平安

出面仲屌乜呀，而家手足有事就冇人推

手足唔係condom呀

Link呢？？？？？？？？？？

侵侵救命呀

成晚講個大波madam
正經野就唔關注

樓主要幫賴生報平安希望冇事

熱門

19號係今日呀ching

下? 仲要係狗屋門前比狗拘捕多次?
咩玩法呀家陣

熱門唔該

之前有義士講過最感動係有人聲援

幫手推班手足
你地twitter太多個人資料

推 請聲援義士

護旗手！

推畀外國

做對了

放上Twitter

Support

支持

請問手足係咪因為揮動美國旗被捕？

如果係的話請告訴外媒

FOX NYT CNBC BBC BLOOMBERG

求link

亂咁告人

push！！！

仆街狗官不準保釋

繼續推

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

支持

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

唔係呀嘛

屌奶星，今次真係要 #我是護旗手🇺🇸

要坐到十月？

E條係近期最有力既文宣 一定要撐！

一定要撐
唔好用完即棄呀大家

義士要坐到十月？

咁都得？ 屌啊

因為舉美國旗而被砌生豬肉

推 比侵侵睇

捉付國豪個義士比人拉左今日提堂無人講！？！？？！？

死線已定!!!

#188 有補充

因為舉美國旗被針對？

有冇向美國傳媒提起

麻煩長期置頂

twitter

link呢?

付國豪機場遇襲案提堂 19 歲被告保釋被拒

條友都返左大陸
點解唔比保釋

10月28呀屌

你地下次蒙面蒙得專業d...

九龍灣13拳廢中打人都可以保釋

加油！

Push and respect

721 811！

推上國際啦要

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

涉襲擊付國豪男子提堂不准保釋
2019/08/19 11:05
一名男子涉嫌在機場襲擊《環球時報》記者付國豪，在東區裁判法院提堂，案件押後至十月二十八日，被告不准保釋。

被告賴雲龍、十九歲，報稱是酒店兼職侍應，由警車押解到法院，被控非法集結、傷人及襲擊致造成身體傷害罪。控罪指他本月十三至十四日期間，在機場一號客運大樓與其他人非法集結，作出擾亂秩序的行為，非法及惡意傷害付國豪，襲擊他，造成身體傷害罪。控方申請將案押後，以取得閉路電視片段及調查是否有其他人士涉案，裁判官接納，拒絕被告保釋。

快retweet比trump啦 成班淨係正評有咩用呀

近3000正評
得百幾tweet?屌你

屌牙

冇得保釋

大家快d幫手！！！！

聲援賴先生！

通知埋美國大使館一聲是常識吧

聲援！

仲有冇其他twitter文宣 得一條真心少

利申英文超雞

有咩可以幫到手

要救義士呀！
咪撚再幫818 打飛機呀，求下你地

點解會拉到?

下次上街就全街都係美國旗海

推到美國都知
this way sir

班狗真係CLS

揮舞美國國旗係咩罪？

盡緊力 幫手tag trump同國會議員

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

無人幫推, 無人知, 玩 L 完

TWITTER 要人

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

全個連登開Twitter

支持美國旗手

推呀！

要tweet

Link呢

上面條link 我入不到
你貼好少少

可以試下

I tried my best
希望可以幫到手

Thz

義士呀

仲係好心痛

連超級左膠都connect 埋

New tweet please push

而家有冇律師幫緊佢？

Like 冇用 一定要轉推

一定要轉推

和理非完係時候諗下死線
821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
824 機場塞你飛
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣
我要真普選

香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

呢單野要上TWITTER!!!
同埋你地隨左舉旗, 你地的理念可以用英文標語, 出黎時舉埋嗎??
睇片, 睇相, 係冇乜人理解!!
搞到一班中華情意結的人反感~

借位一用
中共網戰及分化指引

保出黎未

請問有無人幫佢訂私家飯?

立即解散警隊，
重組執法機關！